是咁的，下個月其中一條主線

大家好，我地係自由系，一班為區選戰線出錢出力既傻仔，有抗爭既時候會係大家既後援，無抗爭既時候會係大家落地既文宣告示版。我地依班傻仔一直抱住個心態就係對抗建制，希望成為大家十一月既區選戰線既同路人，係制度內外同政府表達我地既訴求。

係煲底外，你係我地既前線。
係制度內，我成為你既前線。

我地由六月中開始成立，一直維持住區選既戰線，平時為左唔好分散大家既注意力，都唔敢搞太多動作。由六月起，我地開始由各區招募白區義士，同各大小黨派，本土組織協調，希望可以為非建制候選人得到一個最大勝算既局面。另一方面，自由系亦透過唔同平台搵人幫手安排素人需要既training，提供法律及選舉知識既支援，以不被捕為大前提。亦有d痴線既巴打，幫手安排影相同拍理念片，搞fb page，減輕宣傳既壓力。

你可能會問，佢地星期六日個陣去左邊？
大家都會盡力於有限的時間內 做最多的工作 務求於制度內 成功入閘 只有入到閘至可以起到最低限度既作用

你可能會問，自由系係咪搞大台？
大就唔敢認，其實我地係一個平台，依個平台咩立場都無，得一個目標，就係打倒建制，希望做到資源運用，唔夠人就可以透過平台去搵人幫手。

點樣證明素人唔係鬼？
無架，真係證明唔曬，我地每區都有個admin 負責聯絡同區素人，有d區係大家投選出黎，有d區係核心圈子見完ok再由大家去幫手。到底admin 同素人係咪有建制既背景我地都唔完全清楚，要靠大家幫手去加入素人團隊，了解清楚佢地既背景。

加入方式
TG 區議會公海: （請各位先加入公海，入面會有各區admin 及 自由系核心團隊 tg 名單）

自由系 FB page: （大家請盡可能like／share）

自由系 IG:
Hkhifreedom

推

呢度都需要人幫手fact check

區選 支持

仲有下個月咩...

因為區選係11月既事

up

支持你地

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

go

不能只有我在推